有無發覺呢排出街見d人順眼左？

個個戴曬罩

so?

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

樓主照鏡有冇順眼咗

剩係見到隻眼 衰極應該有限